(G)I-DLE舒華 Twitter 近況更新神秘「密碼」 粉絲完美解讀後大呼可愛

很有心思！你又理解到答案嗎？

在2月尾以主打《Senorita》回歸並取得好成績的(G)I-DLE，成員在休息期間也不忘與粉絲交流，日前舒華便在官方Twitter留下一堆由Emoji組成的神秘「密碼」，讓粉絲爭相解讀。

密碼配合著舒華的日常自拍照一起更新，所以粉絲先推測内容與日常有關。Emoji中也出現小狗、電影、耳機、天氣等提示性很強的元素，所以有閲讀理解滿分的粉絲很快就把「密碼」完美解開。

原來舒華想說的是因爲今天天氣很好，上午6時天文台錄得氣溫21度，相對濕度百分之87。所以帶了寵物狗外出散步，不過他們卻跑得像馬一樣快。後來她也喝了熱茶來舒援她的感冒，晚上就看了電影和聼了音樂。最後現在時間很晚，影響廣東沿岸的東北季候風會在未來一兩日增強，所以要去睡覺了。經過粉絲解讀後舒華的密碼突然變得一看就懂，於是粉絲都紛紛大讚她又可愛又有意思而且打開Emoji逐個找也超級花心思！

咁撚鍾意整色整水
不如練好自己啲韓文同歌舞先啦

wu哦哦哦哦哦

好可愛

上午6時天文台錄得氣溫21度，相對濕度百分之87。
今次唔錯

仲有句
最後現在時間很晚，影響廣東沿岸的東北季候風會在未來一兩日增強，所以要去睡覺了。

wu ohohohohohohoh

latata latata latata latata